《被蒙古湯麵支配的超商》7-11是有人質在廠商手上嗎？

不知道是不是過去看過太多出現在大學校園裡的奇景，一開始看到架上滿滿蒙古湯麵的景象時竟然有種＂正常＂的感覺......這最近在推特上瘋傳的一張，就出現在東京．帝京大學的7-11裡，放眼望去架上只有日清食品推出的「蒙古タンメン中本 チーズの一撃（蒙古湯麵中本 起司的一擊）」，最恐怖的是被佔據的範圍還不只照片中而已，店內四處都能見到蒙古湯麵的蹤影，這瘋狂的蒙古湯麵愛當然也在推民間引發話題wwww

「蒙古タンメン中本（蒙古湯麵中本）」是東京一間連鎖拉麵店。

把招牌的辛辣拉麵加上起司變成隨時都能享用的杯麵推出，去年秋天推出就因為加蛋之後的上癮程度而立刻完售的話題限定商品。

但沒想到這之前網路上的話題泡麵，竟然會以這樣的方式出現在學校的7-11裡......

蒙古湯麵蒙古湯麵蒙古湯麵蒙古湯麵...

堆到連冰櫃上也都是蒙古湯麵就算了，旁邊還有一堆等待被開箱的蒙古湯麵。

甚至地上還直接開設了一條「蒙古大道」wwww

咩事？

好想放火燒晒佢

好唔好食